@inproceedings{Norman-Grouin-Lavergne-Neveol-Zweigenbaum:TALN:2017,
    author = "Norman, Christopher and Grouin, Cyril and Lavergne, Thomas and N\'ev\'eol, Aur\'elie and Zweigenbaum, Pierre",
    title = "Traitement automatique de la langue biom\'edicale au LIMSI",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "33-34",
    note = "Biomedical language processing at LIMSI",
    abstract = "Nous proposons des d\'emonstrations de trois outils d\'evelopp\'es par le LIMSI en traitement automatique des langues appliqu\'e au domaine biom\'edical : la d\'etection de concepts m\'edicaux dans des textes courts, la cat\'egorisation d'articles scientifiques pour l'assistance \`a l'\'ecriture de revues syst\'ematiques, et l'anonymisation de textes cliniques.",
    keywords = "domaine m\'edical ; classification de textes ; extraction d'information ; d\'esidentification ; revues syst\'ematiques.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/124.pdf"
}
